[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼?(4095)

Slow

slow

誤中慢左sor

慢到

我mark低晒邊個jer我了
一陣阿美唔晉你地大獲

利申: 阿美晉你地可否唔好gel

呢個係12/11 既對話

15/11 既對話 佢表示人在泰國
無咩時間賭波
但畀我發現佢係波post 凌晨3點仲屌緊波
基本個刻我都知佢肯定帶緊我遊花園

利申: 只是整合
星之力已fact check無份呃人
auti 已 fact check 無份呃人

但有幾個同YY FD果d就唔知
聽聞有1,2個特徵，一齊玩外仔，同一時間2,3個一齊上水

邊d就自己諗la，做人唔好咁八呀，唔係又會被人誤會

良家富女話加埋呢張

主場又輸
上回合杯黎托咩

3-2 ok？

Ok

唔批准

阿美利加咁易既咩。。。

針到痴晒線

巫師gel得

留名10抽3借我2k 還2050分3個月

主隊有基格納
一個都射爆你
墨西哥足球先生

反gel緊。。。

Diu 明明預感半大，點解走去買主盤

阿美上開客其他

GEL

same

我艇穩到仆街

。。。

快艇24

前日比人笑日職，今日終於可以笑翻人

連登大船開出

唔知yy尋晚有無玩呢

哇 成班外圍狗原來呃錢
之前變撚哂csgo 排球討論區

今日應該好多球隊球員打架波發咗達 聖誕過肥年

日日都打假嫁啦

你無份咩

03

1個朝早輸撚死
屌你老母拿根亞

唔打假點夠開飯

3粒

唔係講笑 玩外圍既人 冇一個有好下場

朝早贏完 係都要輸返注出去

堤格咁撚廢

亞美水泥gel

半場收錢，爽

下盤水泥gel

阿美2.5gel

456準備！

咁幾時派我 轉左職做職乞

好彩超級少注

阿美有冇咁輕鬆

墨假唔好gel ok?
靜靜地羊

2050 除唔盡3

其實老虎個後衛直接傳比人哋單刀會唔會假咗啲？

轉頭4:3

呢個真
係狗會賭nba

變csgo 真係垃撚圾

巫師咁易嘅？

今次補多12分鐘都冇機

03
大球GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

真係唔撚信4 3

真⋯駁唔到

優越有得賭

快艇-12.5要輸？

我邊有笑你

真 成個波台比佢地搞彎晒 返電莖台啦屌

垃圾星之力成過街老鼠

屌你老母拿根派唔切錢冇買客

小賭怡情大賭李嘉誠投注:

1. 悉尼老母 [0/-0.5] ✅gel
2. 雷加利斯 [+1] 走
3. 諾域治 [+0.5/+1] ✅gel
4. 錫菲聯 +1 ✅gel
5. 愛斯賓奴 [0/-0.5] 🚫black list愛G
6. 李斯特城[-0.5/-1] ✅gel
7. 阿士東維拉 [+1/+1.5] ✅gel
8. CA科爾多瓦中央 [0/+0.5] ✅gel
9. 阿度斯維+1 ✅gel
10. CF阿美利加 [0/+0.5]

你唔識我唔緊要，
因為我都唔識你。

留意到呢位巴打好撚準 但係已經冇錢跟了。。。。

阿美利加會半大 晉 +0.25 gel了

真係咁易架。。。
btw 31 520 520 巴打近況幸福嗎？

事後下先 個個都中客高水得我on99買全大低水
當輸錢

我收埋錢

點入除非rc

lm

事後走啦

我屌你老母個後衛直接傳比人哋射入做乜撚嘢？

成家老婆仔女俾人捉晒？

入去撞撞佢先啦

求tg gp

抽中左你 留tg

又有人自爆

基格納

一朝早汁8k
保一保血
昨日輸拿果5k

一日半日 笑死人咩 之後就變賣料狗 再之後就輸到仆街 年中見唔小啦

jer撚足佢4個波po

我法國我一5k注就輸到仆街

傻東

唔好推啦

法國你賭神黎
場場賭都仲有貨賣

抵撚死啦 輸錢仲要自爆 唔jer佢都唔得

31 520 520

屌個個執豆咁執，我就買唔切

del左tg
你留你銀行户口？

快艇一節贏唔到10分咩事 係咪要針

客盤1.84咋wor

lm ok?

5k注中1輸3

2k 2.5b 馬會d錢易賺到

咁快3:0

好彩中番

最唔抵是2場大串埋針1.5倍

買阿假好過

抵la，又唔出水
學埋bogo d 野 開左波先講

其實佢除左自爆仲衰咩 gel拿狗第4球?

仲要咁撚好記

佢得罪你咩？我都識背了

屌你老母 中央輸半

其實老虎個後衛直接傳比人哋單刀會唔會假咗啲？其實老虎個後衛直接傳比人哋單刀會唔會假咗啲？其實老虎個後衛直接傳比人哋單刀會唔會假咗啲？

留你補習社地址 我上門收數

你老母就賣料

真 31 520 520

巫師GELLLLLLLLLLL

jer爆佢 事後狗懶威po飛

拿玻里呢隊野冇錢出糧長期打假

31 520 520 Cut account 未

事後丫拿 懶尻叻丫拿 要威唔撚戴頭盔丫拿

巴打我有默默跟

個ac易記到

0-3唔係輸埋
提格雷斯神鋒基格納，洛迪古斯
每人兩粒都cup你

唔知應該事後無派

咪係

你仲未明咩

訓前下盤夜
訓醒又全下盤
係啲深夜時間先開幾場上盤

好似係之前佢都事後過幾次

呢度好撚多外圍打手
成日撞爆人馬會戶口焗人賭外圍 痴線

個冧把堅靚

31 520 520

各位千奇唔好搞到人地登入唔到阿

葉生 你好

31 520 520 call me!!!!

我個半場0-2

我借仲要我留，惡到
你估你YY咩

利申 我唔賣料 唔玩TG
唔洗打算屈我
純粹悶悶地上黎同大家屌下波

上場cf已經屌打啦 今場仲買tiger既到底係咩心態

有無4:3奇蹟

半大cashed

今晚睇啱邊場

頭十派5 200
尋晚輸左$既兄弟優先 要貼圖證明

係，可以長買對家盤
直到佢地內部問題解決為止

客其他

多謝你 有跟到兩場 執左錢

Wizard gel

原來事後狗黎 31520520

我

屌歐聯對利又咁撚勁果場針到

尋晚點會輸

老虎贏盤10 2 200

巴打會唔會開個post獨立出水

屌，我屌左半-6.5串半細122.5

老虎差4球就主其他了 ez

Clippers jump!

Lm

點會贏啊

巫師勁到傻！

買完2.5大仲有咩好玩

瞓醒未

唉

巴打波台清泉
同大岩剛有強烈對比

0-5派 5個

知你個腳 依度牙都話傢俬

lm 派咩？

屌打都輸？ 屌你老母傻閪收皮啦戇撚柒鳩食撚屎啦屌你老母

拿玻璃 讓人既盤 先好買對家
穩汁 因為內部問題未解決 所以唔會贏到盤
至於你話利記果場，利記唔贏係利記既事

利申 果場買左 拿下盤

主其他到 維園裸跑

me

+9.5

-4 jump 88 ifc

不了，呢到大家一齊屌下開心啲
我無打算上位出名之類

第一節成70幾分 係咪無防守

-4走

搞掂

支持手足正水 琴晚對左幾場輸撚死 知錯了

10抽2 派我100 快

你咁講對唔對得住你養個班燈

一節打80分

正。。。我都買咗 諗住gel硬

最睇得起你呢啲
乜撚樣大剛岩 傻閪黎

葉生 上水未 等派

唉 nba係咁

0

大細咪搞啦 輸4

等clippers -9.5樓下上車

1st half -7.5!

咁就半大2.88

琴日6k到依輸剩2k想死

-7.5快！

on9 mola

Tiger應該比人456

77777777
12s 0.95
8.5 1.1 -1

俄超d角咁高水

不如你抽10 2派返200俾你

我艇穩到

打飛機

打兩次飛機

今朝得我一個on9仔跟大岩輸

買邊場好

有時真係忍唔到笑...

我半主算唔算gun佢

好撚彩 就係知你係到唔敢出事前

莖真係頭號fans

正手又中，反手又中

堤格換邊禁屌京佐

4:3

快船 上！

真係驚左莖蛇嫁

-7.5 小gel 一下

馬會墨次次都淨係開頭場，好悶

哇。。。你反gel？

搵欣姐玩囉

1:3 開主其他了

仆街了
1-3

反cup聲開始

堤格雷斯4-3叫爆

我屌呀

睇完岩蛇要睇埋莖蛇先知正定反

d盤手陪你賭足24個鐘，到11點都唔比人抖下

老虎手足可以入場未？

出水救我啦 岩蛇play9 me

鐘聲響起反cup的訊號

Tigre 1:3

乜撚都有

其實唔出伊度亞度話傢俬係玩咩？

4:3扮狗叫

3-3先啦

頭號傻仔

換邊後控球率反超

你減左肥先算

搵多兩個輪更

2:3光榮出局未

有出
其實你係唔係盲
出左你又唔知，中左gel又要比你話

串到

減肥?

Fifa 20
上下半場換左host

肥佬

65 2-3
75 3-3
90 4-3

阿美肯鬥攻就無死㗎啦

齊羊

都未見過我

成撚日呢啲cap圖撚嘢嚟㗎好撚煩呀

睇圖都知

有沒人派

星期三阿記未打法撚已經吹緊阿記打金絲雀角大 無買?

你估主隊阿積士咩 反CUP

一陣客隊紅牌
就有機

70分鐘好關鍵，老虎入未

呢樣真

要入晨早入咗

追上盤好似幾抵屌

墨徦有咩做唔出3:3不是夢

阿咩黎架456！

剩係得ajax先識反cup咩 問過我肛原未 70 0-4 90+ 5-4

想問下大家幾歲 咁多外圍

3:3

82

2:3當贏

我就唔知自己幾歲
但mama 70後

原來ky唔係最老

bill allin左tiger ???

平手都晉級

得我阿積士 可以由2:0 變2:5

記住我 未來黎
客會贏

多蒙特對面

1-4

1:4

炸

出局啦

Boom 準備強開tigers 了

認住我 未來黎(番左未來)

對家要入了

4:3派10 1 100

不了

75 2-3
80 3-3
90 4-3 pls

有人三萬分未

可以狂gel我艇了

上次 話 阿美會1-3
最後1-2
佢去左邊個未來

輸到25分 肉便器

完場feel到4:3

阿美水泥gel多次

2:3

冇買

2:3

唔好gel ar屌

徦波又來

屌!啱先唔係14咩 變撚左23

3:3 一係 保左個和

堤格入多兩粒

真係
1.4變2.3

2-3 邊隊晉

btw 晉jumpeddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddd

2:3?

劇本開始

痴撚線

4:3就好笑

應間4:3 post飛既人會點

一齊晉

你老襟

cls

客

4:3 快

炸完就對家

Clippers 1st half -7.5 gel

一定要

Tiger 準備cup了

點可能4:3 癲咩 收硬錢啦 阿美

2-3都係呀美晉

屌你老母唔係又造波呀

屌你學ajax反cup?

咁都有 屌你

留名睇4:3

2:1

2:3

客贏作客入球仍然晉緊

好似都係cf 如果計客入球

個晉頂撚住!!!!!!!!!!!1

咪撚gel啦屌

屌你老母墨超真係假撚到

成個聯賽都假到仆街

4:3要鞭爆佢

真 阿美水泥gel gel

CF 頂撚住

55%-45%控球 真心京

真係要追和

都係個句 阿美肯攻 唔會輸波

一叫就入 咁堤格入多兩粒

墨假樣樣都係錢
唔造假會有人死架

佢老味一人攻45分鐘

WWE打摔角咁

認住我
我係未來黎

求和輸半心足

一係就33 plz
43 就jumped
保左個和only..

都係度番今晚歐洲波算

2-4未 好撚震

快撚d4:3啦

追5.5先

巫師下盤點部署

快

就係明知假都要買

驗腦
成個po都快船 你懶獨到

可能2:4撚狗

想知真同假有咩分別
都係咁賭

Cup撚到咩 啲薯仔地聯賽

無追po屌 早知一齊 我都係尻禁

頂撚實 呀美

4-3 叫爆!!!!!!

Gogogo

快-12.5 點部署？

兩邊gogogo,我只求一粒

快撚d4:3啦 想睇gel阿美d人仆街

cup未

85 3-3
90+ 4-3 pls

🤣

85分鐘3:3
90+1 4:3

追 下半場繼續屌打

你估韓假咩

有無拎錯劇本

堤格gel

90+9 4：4
90+15 4：5

客12m

呀美12m

12m

阿美利加會12m!!!!!!!!

乜話 唔止半格?

定啦 邊有咁多cup

屌 真係2:4撚狗

客12碼

MISS

12m 如果都miss =要cup了

個龍門開個龍門球比人
個後衛再送個十二碼俾人

2比4

24 水泥gel

穩！

cup乜鬼呀

班堤格雷斯反cup手足呢

3rd -1.5 派錢？

輸

應該3:4完

穩了

完，劇本2:4

睇撚住佢專登最後推一下
驚死冇十二碼 自己對波會晉級

屌

5:4了

有冇阿美手足借條鞭黎洗下？

5.5b gel
追唔追6.5b好

講真屌你老母你呢啲比墨西哥佬斬撚死都 屌你老母專登打架波 擺明一推就送個十二碼俾人

唔係炸既就2:5 250倍

10分鐘入3粒

5:4

尼卡沙 6分鐘 3球

臨瞓前兩注 第一注閪左第一關
第二注有錢收啦掛
-1000 變 -500！

nba 3分波

慶南.jpg

阿美利加水泥gel

我了

輸
輸
輸

想知bin邊個

冇買阿美win

兩邊比多球我
已追6.5B

2倍幾 all in 未

仆街tiger 追到2:3比假希望

主5-4叫爆

今場個個都羊錢

主12

深度分析
船上場柒左，今場面子波，下半場會再勁入80分

主反cup5:4

block

Ok buy

gchi

Fake

今場應該300分完

全家食撚事俾催淚彈射撚到仆街屌你老母傻閪

你老婆比我屌屌你老母

覺唔覺報假既人好撚低賤

4:4都派

全家食撚事俾催淚彈射撚到仆街屌你老母傻閪

你老婆比我屌屌你老母全家食撚事俾催淚彈射撚到仆街屌你老母傻閪

你老婆比我屌屌你老母全家食撚事俾催淚彈射撚到仆街屌你老母傻閪
全家食撚事俾催淚彈射撚到仆街屌你老母傻閪

你老婆比我屌屌你老母

你老婆比我屌屌你老母

失控

我最撚憎人報假 派200俾我就當無呢件事

佢個名

個口狂流血

又報假又話屌我老母

失控？

認住我
我叫未來黎

-1.5 重飛到

2:5 派me ok

俄超究極黑洞級角球重心

中先得架

好腥臭。狂刷個口，刷到流血
我輸到失哂理性，接近瘋狂狀態

幫我含埋

角細3格？求帶領

玩埋今晚 終於可以休息下

正式宣佈！
cf阿美利加！
gel全格！

輸咗好多?

啊～究竟呢兩日開咗幾多場下盤～～

睇盤練習水泥針

你會唔會買+1.5先

係咪有手足事前講話2:4準備好味

你馬會個app係咪得上盤？

孤單

cf晉頂撚住!!!!!!!!!!!!

全家食撚事俾催淚彈射撚到仆街屌你老母傻閪

你老婆比我屌屌你老母全家食撚事俾催淚彈射撚到仆街屌你老母傻閪

收皮啦傻閪屌你老母你老婆比我屌緊我撚柒鳩仲喺度咁撚串屌你老母

依家中出你條女屌你老母臭閪

收皮啦傻閪屌你老母你老婆比我屌緊我撚柒鳩仲喺度咁撚串屌你老母

依家中出你條女屌你老母臭閪

收皮啦傻閪屌你老母你老婆比我屌緊我撚柒鳩仲喺度咁撚串屌你老母

依家中出你條女屌你老母臭閪

巫師屌打緊

call loan啦施主

掉轉數上盤開得出會簡單好多

我而家喺人哋屋企屌緊人哋條女

我有200蚊
想贏70蚊
有咩好選擇

2nd 完果陣 -1.5 好似2.x

交電話費
然後上黎乞

曼聯主勝

深度分析： 船4th 會收返主力

輸撚到老婆走佬

好

快艇咁打要輸第3節

完場未阿屌

5.75晉 +0.25 收錢算
食好西算

事後 lm 我了

我就gel算了

最後5場 都係下盤 我屌佢老母!!

玩1-2k 就係咁收錢
一玩5k就輸

炸撚左我個250倍

就係輸撚左
所以得返200蚊

ft 24
阿美利加手足
收錢！

其實淨計星期日 15場上盤 21場下盤 4 6比都未夠 唔明有咩好講話開哂下盤

小賭怡情大賭李嘉誠投注:

1. 悉尼老母 [0/-0.5] ✅gel
2. 雷加利斯 [+1] 走
3. 諾域治 [+0.5/+1] ✅gel
4. 錫菲聯 +1 ✅gel
5. 愛斯賓奴 [0/-0.5] 🚫[size=4]black list愛G[/size=2]
6. 李斯特城[-0.5/-1] ✅gel
7. 阿士東維拉 [+1/+1.5] ✅gel
8. CA科爾多瓦中央 [0/+0.5] ✅gel
9. 阿度斯維+1 ✅gel
10. CF阿美利加[0/+0.5] ✅gel

你唔識我唔緊要，
因為我都唔識你。

我1:4 0:4 波膽

阿美10c
8.5 gel
12s 頂住

響我地美國人眼中馬會先係外圍

求帶領

四大聯賽呢
好似極少

我個6.5B呀

晉 +0.25 收錢食野算

出去行街 今晚見

我船輕鬆追和

差一球就可以派

+1.5 gel

快艇-1.5太重飛 開唔出啦

未來黎24

淨計四大聯賽仲多 6場上 8場下 好幾場都半一全格

贏咁多，快啲出去消費

西甲好似幾正氣
係英超下盤勁

今節我巫gel

你都贏得多啊

10中8走1 失哂控

英超今輪真係幾痴線

馬會竟然肯開俄超角球

得修仔全格
李城早水走盤 尾水先半格

ok 奇才唔好-2.5就得

有冇人俄佬角細

佢唔係買客咩？

仲要2場都叫到最尾先有 所以好少玩英超

1.62 1.6 點買得落

佢係邊，好似失左蹤

英超屌下角算
啲深盤見到都唔開胃

返左未來

德意三格點睇

番左未來

德3格 gel

認撚住我

有人派我未

有d 掛住書包

31 520 520 求派

快艇大崩 玩完

下節我艇又開大

唔似3格

我想買返個背囊
仲未睇岩

意似 德麻麻

31520520 主4易到

最尾一場重心阿美買唔到

望住係咁入波 想屎

最緊要返工

燈亮又輸錢

你仲未揾工返?

who

可以cut戶口了

買左快艇-12.5 仲有咩要補

31 520 520 亞美中

好撚爽 同睇拖肥輸波一樣
柒撚到佢

夾埋外圍狗個REPLY一齊置頂左先

做到咁絕

炸未 炸未

得閒冇嘢做又入下先

贏咁多我眼紅

你班友又幾仆街

好彩係啲普通ac
大户ac俾你地咁玩就可以del帳了

認住我

彩b

我係六合彩未來黎 聽日出水

邊個叫佢咁串嘴
每日入一次

lm all in

-21.5 +28.5 完美中位 3分都殺我唔到

姓葉？

全黑蛇好波

gchi起底處理

牙 救我 今朝16.5b on99 豬番尋晚2mins

美洲波追貢膠做mud.....

gelgelgelgel都算，炸埋，仲要出埋No.

唔好再講 唔想喺條街度笑到成個on9仔咁

屌你老尾我係公司笑到成個on9仔咁

31 520 529

屌拿星 以後個個post都要見到呢個number了

隔兩日就會有人自爆救佢

我不能忘記你

大家認撚住我

31 520 520 至岩

jer爆佢啦 昨晚係咁gel

佢先係真正既 大家記撚住我

係我對唔住31 520 520手足
jer撚左佢5個po了

重點係太易記

老虎蛇 今晚繼續跟你搵食

大家好

戶口得5千都放上黎 炸左未

屌你又改名

三十一 我愛你 我愛你

31 520 520 明晒 1粒鐘入1次

琴晚9點開始都幾易賭

今晚兵工廠100%
小注 $31,520,520

收到風31520520打左上馬會報會
Log哂所有撞31520520既IP 一次過捉哂外圍打手

無波賭被迫戒賭
31520520

好撚悶 有冇波賭

屌 今晚又要馬拉松 之後返早
好撚攰

珍 出現戒斷徵狀 係咁睇d報分網

今晚英冠爽了

好撚記得尋晚拿玻里最後炸左
跟住都輸撚到我冇曬癮訓教算
尋晚2000->2800->610
今朝600->1050

610->1050

31520520

我好死唔死拎左呀媽D錢去玩球
最遲聽晚要變多5000蚊出黎
比佢發現家變都似

又黎

薩斯個入球我就唔知點解只係落左200蚊注
本身想落500蚊注
個陣4.8倍
阿仙奴又係仆街黎反cup唔到

仲要得5千蚊 咁少

你要多謝貼飛條友

炸未 咁易嫁咩

我發現自己輸錢輸得快個段時間多數係凌晨
可能精神唔夠容易判斷錯野

個陣拿玻絕殺我不知幾撚開心
以為回返本上返2000蚊
跟住隔左一陣炸鳩左我都屌撚左出聲

唔好玩夜波囉 12點後skip哂佢 朝早再起身玩

我尋晚就係輸呢3樣野
1.心靈下一隊入球其實係中曬咁濟,我又鐘意等賠率升高D,等到波都入埋
2.阿妓公廁隊
3.拿玻里

ac 米蘭+李城反cup 我了嗎

琴晚原本都輸緊 好彩夜晚幾注大注追返
而家仲贏緊

趕住回本
我輸到就黎今個月生活費都唔夠
事關我以前輸太多屋企人收埋左我張卡
一個月只係比1000幾蚊我洗

3x4斷阿狗too

阿妓有角大唔買去買盤

我成日賭賭下就冷靜唔到就會亂補

李城-1走盤 今朝拉古奶又撚 今晚再黎過 -2k就夠

我都一樣 只係我-6贏到 其實都係博嘅
今晚要平注返

尋晚2串3輸阿妓
屌佢老味
中左錫非連,差阿妓

買咩好西布?

諗住佢起碼小勝一球
唉...

李城唔係半一盤咩?

阿狗有樣好
深盤淺盤都好,都係開對家同角大

早水1.99

尤其作客

急住1000蚊變5000蚊,唉好灰

呢三日400>5000

出水未?

正路就係
但獨腳戲咁聚飛應該無咁正路

去R門啦 300船飛仲有700 推三口搞掂

係架
精神唔夠真係咪賭
所以你見我重心賭西甲就係咁解
精神所限，分析唔到咁多場波

雖然話就話「賭」
但其實經過你分析後
你落注既贏率已經會提高
你既每一個Bet 都具「值搏下」既優勢下
長賭係的確會贏錢

而你眼訓又走去賭
根本冇值搏率優勢
明乎其實係賭緊運
長賭必輸，因為馬會抽左佣，大數定律下必贏

結構：No free lunch. 賭波落注前須清醒地做好分析

I want cry 叫足全晚

各位手足小心今晚場意假 強烈建議skip

支持下！

閪甲我只信牙彪

不丹+2初盤應該點報處好

彪

GEL GEL GEL

我彪

主場不敗 ...但近況唔多好
西布往積食住...
最怕佢又係玩假

好悶 想玩外仔

入左

Btw優越計劃姐係鋪定路收費？

收你100$開戶費

名only，點會收錢

含撚啦你 開戶洗撚開戶費

忍唔住入左一球盤 一齊死啦

@auti 佢有解決辦法

波動sir派我未 成個月冇乞你錢

求今晚重心追數

過1000人，抽10個每人派100

做乜9 唔會抽到你架 放棄啦

突然有啲掛住護花蛇 無得撚佢真係好悶

個青爐佢

孟加拉有波未 好撚悶

0-0咪算，+2唔想針

玩單雙好，鳩估，唔驚踢假波，買其他項目易先入為主中伏

咁不如玩百家樂2倍

賭運冇2倍都買
輸死都未天光

今朝高追角拎左野

宜家太少人，今晚先再宣傳

識野
賭運要有2倍先公平
不如買即場高水角球大/細

尋晚你好fit
rc 都入兩球
睇住ng 18倍冇買

贏左好多錢
我買左客十倍反cup 中左

泰國女足快到

跟左拿波角小

我彪派未

乜撚野上海東亞

Psm落大飛。。。

Buy +6 一開始贏緊六球
諗唔到點輸

好快會爆唒

咁撚廢都買 要練心不了

430要必中水 快！

psm 大船

bill gor

照要？

半球梗係要 2倍

上海絕殺

不丹u23 1b

屌你個閪 孟加拉唔入比人入啦

毒水復活 好似睇番半6全7
所以 我睇住波個d先好信多d
寶蛇mama先可以做到預測

咁我要客

恆大入未

又得

半全7 比人cup

想入波台娘親谷

琴晚美欺絕殺果球靚到
終於見到呢d禁區小短傳入波

好多手足大注疤狗平手叫到拆左天

泰國女足勁撚到

屌咩 孟加拉唔入比人入啦

0.5b?

1b

仲有場榜尾打榜首 平手盤

不單爭啲入+2真係水泥gel

入左

不丹

Goap

1b 搞掂

疤狗打大賽好小腳軟

你睇live 震過貓王

等下先

不丹初盤CASH

我覺得s

睇番精華比下體屌左全場

想gel

巴塞班老人院後防居然頂得住

平時作客廢到喊
居然波都唔失

入球大/角大仲好分，上盤最多咪半格

有幾球差d入 靠神龍咋 上半攻勢好入肉

2倍打到1.8 邊個咁重手。。。講！

有冇人買左印尼妹

懶獨到嘅會買 理性一定買上盤

Psm 1.00>>>0.75

就咁睇 開硬

半球兩倍打到落1.75

印假咩事 榜首打榜尾個盤咁撚樣

真係贏梗咁

係 除非假波

上半-0.25

陰撚公我平半渣

3 6

妹緊

34

75

24

41

52

Psm psm psm

39

妹完未 睇365 數據好似一般

17

87

誤中假球jump

79

Jump得 大船沉啦

普殺gel

35’會入

59

21

20

99

呢個幾好玩

今晚宇宙重心

講 唔講就ajax拎歐聯冠軍

19

等今晚

psm jump

57

14

64

45

47

收到

81

呢到有冇2萬

77

00

係咪可以直接推到1001

1001

開估未 好心急

0.5s

估埋你個三角形三隻角角度分別幾多應該得

你又up mud 9

你叫矛？

我估75呢？

眼訓

me 77

本身想re 76
但我又覺得你會後或前一格

派100

過大海返身成功?

多謝peter sir

咁認真

留Tg

+6 gel了

巴厘聯點

反手 頂你

我了
31 520 520

呢位手足仁慈到幫隻事後叫埋

79只差一點點

5-1

唔緊要 下次我信我會中

預計陸軍盤打到落1.8x

屌, 一上黎就見到呢個號碼,印象深刻

Gelllll

買+6既都係乞衣

馬拉女 gel

有無人懶獨特買左7.5小

有 做咩

27

派我ok?

震緊？

有派幾驚又miss 針了

一陣要乜

psm贏到再諗

Psm係榜首？

第6

中伏 唉

泰女6.5/7b

62

PSM果場係點撚樣 54min兩隊0起腳? 係咪響中圈打緊邊爐

估中都未必派
呢道見過太多走數撚
e.g.大岩

大岩咁多必中水你仲要佢派

唔叫啦 ifc見88

PSM GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLL

PSM GOALLLLLLLL

1-0

PSM PSM PSM!!!!!!!

1-1！

秒11

1-1

1-1 賭條毛。。。

印假

半一又死。。。

外仔D閪波 少賭為妙

半一詩

psm贏唔到 可以去死

70

OK

Cashed

Me

無銀會派？

10個都係我 hehe

想問下有人唔還錢
小額錢債幫唔幫到手

唉 又死 賭條毛。。。

memememe

Psm又要準備cashed

yes me

怕咩
Psm一係輸 一係win
唔會和

珍

差幾多

Crashed la big boat

有冇手足知 外仔外圍點計

無銀用 點派？

狗會有得換Häagen-Dazs™ 外賣精點雪糕火鍋套裝
定換返戲飛好

5位數

喺呢道乞錢重難過我賭波輸錢

屌你咩 link都貼埋出黎 加密啦好嗎

冰個又唔還錢

輸唒3注

Cls 奈妹借咁多俾生保人

Gchi

笑死
Btw

Sor

Push

冇乜用
得個判決書
佢幾時還 還幾多都唔會判

個雪糕火鍋既雪糕球所謂16球其實都係三球三常Size價錢
唔值五舊水

長遮

加密啦 傻豬

貼link果個又係醒目仔黎

同個官講

呢道不嬲都係
冇枉管
利申:只賭馬會

真,換其他好過

真
我都係馬會fans
外仔不了
外圍9走啦

有咩好換
聖誕籃？

走啦 P牌爭食

你有冇佢全名+地址先

佢拖咁耐都唔怕比人知啦Sana

大佬bill之前提出過解決方法 幫佢申請破產

屌真 死開啦外圍狗

賭球只信hkjc

報得警啦有哂證據

支持

其實派錢係點派到嗰個人手上,好奇想知

Hkjc好波

1-2！

全格啊！

Psm 1-2

敏z PSM Boom

我怕佢係有錢唔還
唔係冇錢還
Btw可以幫人申請破產？

外圍成日比人走數 不了

我了 。。。

唉 我長追嘅88

係咪大注嬴左個D外圍會走數?

你又知既